身邊有人病咗個陣, 除咗叫佢飲多d水, 仲講咩先好?

次次一病, 啲男人都係叫你飲多d水

有冇d有創意啲講法?

死得未

著多D衫, 唔好凍親
早D訓
唔好打咁多飛機啦

提食藥

行遠啲 咪撚傳染我

有病唔好返工啦

(心諗：屌你唔好傳染我呀 )

咁夜無醫生係到架
飲多d水聽日同醫生講啦
精神科醫院係咁架啦

最多咪問洗唔洗陪你睇醫生

今晚扑野夜唔夜啊

想幾撚有創意呀?

你估個個都係IQ博士呀?

作首詩過你好冇呀?

關心下你又話冇創意,

想同你結婚係咪要發明時光機呀?

要求多多,都仲未撚嫌你隻臭雞病

準時食藥

飲暖水

真係咁擔心咪陪埋人睇醫生囉

我有萬能藥
但係要等我一陣

我都病左

落街行下就冇事

乖乖地準時食藥 等你好返帶你食好野

唔撚係醫生呀，點撚知講咩呀

肚唔肚餓。買粥外賣過你吃？

唔好扮病收兵

你冇病呀？